分開六年,其實我最愛係你

有冇人明

明 分左一年雖然

我曾經以為我已經放低左,原來我一直原地踏步

未死就知邊個係最

拍左5年 分左1年 分開一年我都有試過去拍拖 然後散左 發現最愛都係佢 佢嗌既分手原本我承諾話等佢 佢應該都有諗過復合但個時我有仔 而家下我發現我原來仲愛佢既時候 佢已經拍緊拖了

明，我三年半了，最愛佢，亦都最恨佢

點解恨佢，恨佢只會更加放唔低佢。

佢本身有啲公主病，我又一直放唔低，性格又衝動，分手做唔到好來好去，再加上我同佢公事上有好多衝突。

不過算啦，我同佢緣份已盡，不甘心，放不下又如何？反正日子還是要過。

要做到好來好去係好難，我性格都好衝動，到最後冇彎轉。
日子的確要繼續過。。唉。，共勉之

巴打同ex拍咗拖幾奈

我同你一樣呀，又係好衝動，加上我好情緒化，搞到同佢冇哂彎轉，佢只係覺得我好恐怖，連聯絡都唔會再有。

不過人生既事都係一種經歷，經過左呢一場暴風雨，知道自己性格既缺陷後，知道凡事都要三思而後行，唔好再咁執著

屌
同樓主一模一樣

究竟要有幾愛先可以分手6年都咁愛佢
條女有咩咁吸引

巴打你既故事又係點

巴打？
愛佢可以試聯絡佢呀

10年一齊 拍左一年就分開左 之後都仲好喜歡佢 到13 14年同佢又玩得好埋 又差啲一齊番 之後又冇一齊玩
到現在 其實我還是很喜歡你的 原來也8 9 年了

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

在記憶裡愛 不痛不真

嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深

樂意忍 就忍到無憾

誓要你 成就我愛到不像是凡人

佢依家有冇拍拖先

原來咁夜都有咁多風雨同路既巴絲，多謝你地

分開第3年了 大家都各自有另一半
曾經約過出黎 之後就斷左 代表咩

一樣呀

睇完好心酸
巴打 雖然我明你好愛佢 但始終係回憶 路要繼續行
人會變 你回憶中嘅佢可能依家就算一齊番 佢性格所有野都已經唔係你本來中意嗰個

人格分裂 活在回憶的感覺好辛苦

我而家有個了解中既新對象，對佢有好感，但發現自己心裡最思念、最想要既依然係前度。

到而家都成日諗，如果當時自己唔好咁衝動，唔好咁幼稚，我同前度既結局又會唔會有所不同呢？

但其實越諗會越灰，又或者叫解脫，因為知道自己同佢已經唔會再有任何可能，連普通朋友都做唔返。

我嘗試過拍拖 都係最愛佢
可能我因為遺憾自己做得唔夠好 而不停美化咗佢
好想解脫

一樣
佢之前搵過我，都係話拍親拖都得幾個月貨仔。
同佢一齊左2年

我都想有緣可以係番埋一齊

我都係飛人個個

機會自己爭取的

最愛通常都唔會一齊到最後

拍左5年 分左2年,以後唔拍算

有拍拖≠個啲人比你ex好/價值高

正在經歷中

一齊四年，原本好穩定，買樓plan結婚，到今日接近分手狀態
一樣我情緒化，悲觀，講野好倔，好易無安全感
試過為價值觀問題鬧過好多次交，佢嬲果陣係真心想分手，講野都好絕但次次一日都無事，
上個月鬧左一次分手，但佢唔忍心又tum返
去旅行為無聊野左小脾氣，佢頂唔順鬧左交，佢好快無事，但對我feel到唔同左，係外國幾日晚晚我都喊，的確佢依然會好體貼take care我，氹我笑，但係有條刺，返黎香港whatsapp會報到但無曬平日既熱情，頭先同佢傾，佢話佢已經無左個心無左動力，只係最唔想見到我傷心，想我開心，傷害我佢會內疚心痛，所以今次唔敢講分手，唔知可以點，但對我既冷淡係發至內心，佢控制唔到

好後悔，佢係100分好男友，係我搞成咁，而家未斷曬攬仲有冇得救

同你有啲唔同，我個陣係飛得好狠下
但佢淡左就無得講

趁佢出面仲未有對象時，快Ｄ改變下啦

我都係，直到而家都原諒唔到自己

都出過軌 何必再留戀呢

以往講到幾絕，瞓醒佢就會無事，會叫返我，今日佢瞓醒，會覆我whatsapp，一陣約左係佢屋企樓下拎番少少野，但今次瞓醒佢同尋晚一樣，我問佢方便打電話俾佢嗎，佢答不想

今次好似認真了，一陣應該點算

其實佢又唔想我傷心，佢會心痛擔心我分手接受唔到，又冇乜朋友開解到我，唔會block我，究竟係仲愛，定純粹有感情同內疚

你又唔唸下男人聽到分手呢兩個字嘅時候，個心有幾痛？
成日係又講唔係又講，次次都要忍受呢種痛苦去氹你

其實只係一齊左半年 但散左差不多四年都仲會掛住佢 中間已經拍過兩三次拖但都揾唔返果種感覺

我幾年無講分手，因為知驚，次次都係佢講，每一次果一刻佢都係真心想分，每一次我都好驚，喊住挽回，但佢冷靜落嚟，佢又唔捨得，會番轉頭，今次過了24小時，佢都冇

真係緣盡了嗎

佢不斷話我無錯 如果唔愛，真係番唔到轉頭，但如果只係一時受理智影響，仲愛的話就有機，我最怕係前者

其實都過左6年 有開心唔開心嘅應該都唔記得七七八八 點解樓主仲會咁上心

冇正式一齊過，但六年後依然放唔低

聽落你男朋友真係好累

點解放唔低？

對方唔記得而自己仲牢牢記住
真係好on9

一日唔放底 一日都唔會走得翻出黎

身邊既人開始結婚 再係咁我驚自己結唔成婚

拍咁多次拖
最愛係你

但係到時結婚既都未必係自己最愛,呢個秘密都只有自己先知

比負評我既人唔該罵醒我

同前度係whatsapp 講分手，雖然之後個一年whatsapp 過幾次普通傾計，但一直都無見過面。
到我而家準備同現任結婚，始終覺得上一段既句號差少少先圓滿結束⋯⋯

分開一年 其實我仲未放低你

絲打分咗幾耐？要幸福呀

咁點解當初分手

巴打當初做咩分手先

我都好掛住個個會親手織頸巾比我既女仔
之後出現幾多個都冇辦法令我忘記你.....

有冇諗過你女朋友知道你咁諗會幾唔開心
要分你就快啲分
唔好騎牛搵到時搵到第二個先飛人

其實有無諗過 最愛只係一個代名詞
無辦法再擁有 而回憶越黎越模糊 所以慢慢美化左
就算最後同返所謂最愛既一齊 日子耐左都係會淡
好似張愛玲有段野講紅玫瑰同白玫瑰咁
人太貪心 永遠都係得一想二

我都同意時間耐左只會記得美好嘅野

不過心入面淨係記得住一個人，又可以點呢

拍左3年，分左手2年，都仲未move on到

你個個案係因為你拍左3年拖 已經升華去另一層次 成為最熟悉的人
當你下一個女朋友拍拖5年 你就可以忘記上一個

愛你老母

分開2年 仲係掛住佢
我話等到佢24歲 仲要等多1年

願你餘生的所有珍惜

都不用靠失去來懂得

有得選擇？

當初因為性格不合而分 所以就算個陣唔分 遲早都會分

正如上面絲打講 回憶總是美好，好多人睇返上一段感情 好似好美好 其實只係自己呃自己，要分手既 就算點箍煲都會分

其實 我想同佢講聲 我好開心曾經同你拍過拖 雖然我地之間無左愛情 亦唔應該存在友情 但真心祝福你都搵到自己既幸福